水晶撚入嚟 (31)

新手請睇晒常見問題及PIN先再問嘢，記得唔好自爆，下面有黃店list俾新手參考，各有優缺，自行定奪
大家一齊分享同討論靚水晶好店 / 黑店歡迎開心share~
如有甩漏歡迎大家去返上個post慢慢追
水晶撚入嚟 (30)

三大置頂黑店：
1. 名石堂
濃縮精華：食人血饅頭、公審客人、態度惡劣、偷圖狗、假好評仲買LIKE、嚴重照騙、撩事鬥非（WONGS、JAI、CP、VAN）、食水深、呃新手上門俾佢劏、賣養晶、公開客人電話、無廠又呃人話有廠
追POST傳送門：
#1-3

2. _crystalline_ 線囝
濃縮精華：嚴重色差，有問題不退換、食水深、呃新手、拎大學HALL扮工作室收人貴幾倍、用自己（or熟人）AC支持自己、話會改善根本無誠意改
追POST傳送門：

3. _crystalplace_西九車仔
濃縮精華：態度超差、有問題仲要賴客、推卸責任，post出嚟嘅對斷章取義、惡人先告狀，仲要報警同出律師信
追POST傳送門：

Lm

今日買左條銀曜石，買果陣間鋪話銀曜石因為可以招財所以可以帶左手，而佢亦建議帶左手
我聽完之後心入面有d疑惑，一般銀曜石唔係都係當普通黑曜石咁帶右手嘅咩?
所以想請教下各位ching銀曜石係咪真係比較建議帶左手，定係都係帶返右手比較合適?

另外想問銀曜石同黑髮晶一齊帶右手嘅話會唔會因為銀曜石硬度比黑髮晶低而好易整花或整傷銀曜石?

招財戴左手 辟邪防小人戴右手

有無d復合水晶？

lm

頭先想講既然魔藍寶係海藍寶+黑碧共生
會唔會戴右手都有黑碧功效

但會唔會冇左海藍寶功效

戴條水晶就可以復合的話，呢個世界冇人分手/離婚啦。

最近屎忽痕收咗條超七返嚟
買到返嚟之後都改走咗兩粒珠 ，以後都係買單珠自己砌會抵啲

又要召喚辣椒絲

最近睇中左粒紅幽波，21mm左右，晶清 半盤 patpat 靚仔同有條銀髮共生，但有幾點應該係白幽，人仔340，係唔係貴咗啲？

對唔住啲圖有啲低清 因為片嚟

貴

11mm ，我係淘佬收翻嚟 港子大概16xxx左右但呢條香港買你預2字頭up

巴打好肯掉錢落去

轉返做港幣要400，21mm其實幾細，我覺得偏貴，呢個價唔使淘寶啦

除非好合你眼緣，負擔到都可以去馬嘅

我諗住直接呢條當畢業算深坑

真係捨得
我果條少你一個零，但已經滿足咗，好無大志

想請問岩岩搬野撞到個白晶簇，崩左幾枝係晶簇上晶柱仔，係唔係無咩影響照用就得
因為個幾枝細嘅都崩得好整齊

係因為我唔追月光嗰啲咋如果唔係都瀨晒嘢

呢d好平
淘寶十幾蚊有條
因為好多位都唔係碧黎

但crystalline依然收人好貴

葡萄嗰隻我都見過藍色嗰種
又係好似咁樣好恐怖但係又幾靚

其實我覺得啲粒粒似發泡膠多過提子，但叫發泡膠實賣唔出

黑髮晶柱好似好少見咁
但咁多棉真係好肉酸
想問咁大碌嘅話
係咪一定好似呢舊嘢咁撚多棉

好似

晶體有冇咁乾淨？好多都黃黚黚
香港我好少見有得賣，好似冇咩人買咁

高汁但好撚貴

睇到佢條粉晶回圖就覺得好彩無買到
之前有一下俾圖迷惑左想買

我係車仔執左條2百幾都濃色過佢

好靚好似個風景

有啲仙境feel
或者森林有霧咁

兩舊樹枝石都好特別好靚呀
平時好少見呢種石

買得16000唔差在上到兩萬幾 要頂級
香港11-12 頂級睇過都係2xxxx

到人弓
到今時今日網店都依然賣養晶

有冇紫晶徽白晶簇店推薦?

留名

因為一直keep住有水魚
你睇個post久唔久就有人係晶X緣 唐太果啲中完伏上黎問野

嘩好肉酸

開名啦

無聊睇返18 年既水晶post
對比依家d晶高質咗好多
呢度少咗好多水魚

想問下如果求人緣姻緣
最好係咪紅超七
因為見又有紅紋，紫鋰，草莓果啲
冇咩可能戴咁多條
可以點揀

嘩屌頭先燒鼠尾草差d火燭
明明熄咗個火得返d煙
突然搶火仲要好大火燒晒上條晶

新收嘅超七 大家估下10mm幾錢

嘩洗唔洗一皮

係廁所焚香沐浴的重要性

想問下各位
如果有一舊魚眼 係咪就已經做到消磁/淨化/養光嘅功能？
仲洗唔洗買多舊白晶簇做消磁/淨化

利申：已經買左，想知自己有無戇居左

水魚唔上連登

諗起係佢度買咗條疑似染色嘅花幽

啲色有啲假

放心 隻鮮紅色一定係染

條手串有冇事?

綠碧璽髮同綠髮係咪唔同嫁?

開名

綠碧髮裡面是碧璽
綠髮裡面是陽起石

功能好像差不多

係 綠碧髮係平民版事業水晶幾百就有
綠髮係高級版 靚既要3-4000

唔使 魚眼做哂白晶既嘢

如果係最top就唔係賣350啦

350粒粒塔型清晶底仲想點

比較多幾間唔洗左諗右諗

你睇完都唔心動，唔好買啦
同埋幾粒都棉棉地

請問各位依條膠花水晶靚嘛
新手唔係好識睇

其實天河冇酸洗過都好靚 點解咁多地方都賣酸洗天河？仲要唔平

有時睇岩都怕買貴左

350貫貴極有譜啦

一講kl你就出黎

雖然不嬲講左我係kl死忠 但呢鋪唔關事
即係覺得350都要問值唔值 唔講以為係3500

350都OK啦又唔係真係好細數目 $100都問就話啫

都唔知點處理佢好

緣髮係咪for文職帶?綠碧髮係咪for跑數?

屌咁要除名喎

即刻投票

證據未夠咁，多啲料先啦
即除！咪導新手入火坑

真宜家都冇邊款晶唔係幾舊水起跳 $350買到條金塔白幽仲想點

跑數戴綠幽靈好d

就新年要執吓屋企啲晶，執執吓就開始J晶影晶
呢條唔係我最貴嗰條，先幾百蚊貨仔，晶體唔算好好，但真係我最鍾意嗰條月

你影得好好睇

痴撚線公司

開名pls

呢條9mm佢開我7300
我真係見唔到有幾多粒有金字塔喎

我都覺，其實我覺得酸洗過唔太靚⋯⋯
本身無咁透少少石feel仲自然仲靚

勁似車仔賣果啲

個價拍得住晶X緣果啲

好幻彩 銀河感

上幾個post都有幾個人係咁
睇路啦大家

兩者者事業石 但跑數多數會綠幽靈加金鈦

酸洗完隻色好似冇咁自然 我而家呢條400左右冇酸洗但d石紋好自然好靚

我都有條，因為街鋪買所以貴少少，好似6xx
又係石紋同鮮色，其實就算石種唔透
佢本身個色都好好j
酸洗完反而好似好膠咁

酸洗過勁似膠珠..

但我欣賞kl店主唔會扮冇mon post

我都欣賞自做做到咁出位

如果有睇前幾個post既話呢
應該會見到我係俾車仔出律師信嗰個

所以你只係忠粉我明

3000幾

大把ig鋪靚過佢又平過佢

賺個double

忠粉、盲粉一線之差

問晶請報
1.水晶種類：馬粉
2.尺寸：8mm
3.價錢：760
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

冇咩研究馬粉
乜咁貴架咩成日以為普通野黎

各位巴打有無tb店介紹吓？

黑店!

一

呢間野個價真係黑店級數

邊間

咁貴好無良
比其他舖貴10倍有多

中二病果條都係咁上下價
果陣問完見咁嘅價就滅左火
記得望過moon half 又係呢啲價

我見啲廠圖ig 賣大波馬粉都係5xx-7xx左右

呢間我上個post仲好奇問有咩咁值得推
見有人話佢寄嘢嗰陣換人件貨就諗起係邊間

總之就自己睇路啦

影得好靚

原來一早有呢野發生，唔怪得咁多「打手」推走負皮

水晶界真係黑暗

買呢間都係要三思而行

邊間買？

求指點

6xx冇酸洗都ok 見過有啲黑店賣酸洗仲要9xx到1xxx

隻色酸洗完好唔自然 仲要吹到係冰種

同問

成隻史來姆咁

有冇人係尖沙咀誠品間星野買水晶？

全淨如果八mm我諗七8000左右啦
應該會再貴啲

近淨七點幾我諗4000左右啦

呢條嘅話你直接問嗰間會唔會好啲

我都想問到底咩人先會買
d質素又差價又貴人5 倍

咁係咪都要係list到提一提其他人

我就係個水魚
今日行過見到佢480可以任執好抵
買完發現啲水晶質素冇咁好 貪在有得大雜燴又有得自己砌下款色
原本都冇乜嘢 但佢sell左我買粒紅紋石 要加錢 480一粒仲個質素係咁

感覺比人呃左 ⋯
但新手一問 想知水晶戴幾粒就夠定要一條過先有效

求指教 13.5mm 魔鬼髮

呢d你當飾物戴咪諗有冇效啦
試過問價鮑魚殼加碌好細既鼠尾草要450

一定二

有冇人淘過鼠尾草或者秘魯聖木黎燒

多謝你，總係覺得連price range 都無伏伏地

買咗條黃水晶 有開光
戴前有測試過 話我係戴右手先啱
但又見好多人話係左入右出
唔知戴右手會唔會有影響？

如果你買咁等級嘅話記得問佢哋拎一張放喺黑色背景同埋白色背景嘅紙上面睇

咁樣所有瑕疵都容易睇得清楚 好似上面嗰啲相呢好容易影出嚟嗰啲瑕疵仲會消失咗

想問點解好似無咩人講會噴閃靈水咁
我差唔多朝朝起身都會噴啲魚眼同晶簇晶柱

點解好似越嚟越多花臣

新手買左舊石，用左排最近先發現個底有啲白色野，好似石膏，仲有啲marker mark位既筆跡咁，有冇人可以幫手睇下係假野，定我諗多左

好貴你喺香港格過價？

諗多左
普通紫晶簇一舊

因為我另一舊成舊啲晶牙密質質冇個窿，突然見到另一舊個底有啲白色，所以有啲怕佢係假

今日條月亮石斷咗

條線老化/個結打得唔好姐
唔怕

收到收到

唔係款款水晶都可以掂水 所以應該好少人走去噴閃靈水 同埋又麻煩

480一串水晶
再加480蚊一粒紅紋？
點解會俾佢sell到？同條鏈同價喎

設計款水晶不嬲貴啲，480蚊一串咪當diy設計下自己款，但設計款就唔好諗功效喇

因為佢係咁拎啲珠比我 佢冇講到粒紅紋要加錢
我自己又唔識 到串好哂先講要加多480
即係設計款會搞到冇左水晶功效？
求指教新手

紅紋隔一粒白色蛋白石是咪當月亮賣

佢話係月光石
但我見佢有蛋白石 有月光石

當然 做足晒功課喺香港呢個質素係真係貴 貴過我買嗰個價

如果一條鏈每粒水晶都唔同 咁唔通就可以得到哂所有功效咩
一粒水晶珠打磨到咁細粒 俾你就算一串串咁戴 都唔一定感覺到能量 更何況設計款得幾粒仔
本身能量就係好飄渺嘅野黎 不如揀合眼緣仲好

好撚清

當買個教訓
識睇會睇得出唔係月亮。。。

你嗰甩蛋白石係人造石……功效…

我啱啱都入咗條拉長好清

Koseki

嗰條應該都未算最頂 不過最頂嗰啲要等

我都好似知你係邊個

今日咁早收台

佢都開咗六個半鐘

其實我好少睇直播我係見佢呢間咁休閒我先鍾意去睇

乜東海都打埋出黎咁好笑
定佢見淘寶打東海茶晶以為一個名黎

笑撚死

明白

應該有救嘅但係你預救翻20%左右

印度白水月
阿根廷紅紋石
南非舒俱徠

東海茶晶

大波波

呢間野嘅「客人」個個講野個tone都一樣既
半書面半口語，唔知係咪～

四十路中二病中女tone咁獨特好難有第二個

實物比圖靚審美眼光幾差下

點解咁多人買染色花幽

因為冇染色果D個樣好不吸引

想問下有無人買過albee啲水晶

新手想問下呢條質素算點

睇pin乜都唔講點答你呀

唔好意思

1.水晶種類：金曜石
2.尺寸：12mm
3.價錢：$820
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

見到超過300蚊可以blacklist間野

廠圖驚唔驚貨不對辦

未買就揾過第二間喇 $800金曜好過去搶

未買 好彩

我叫緊佢比多啲相 如果咁睇相會唔會唔抵屌

有冇人聽過灰幽靈

淘佬邊間好
新手想買條蜜蠟 岩眼緣就算

1.水晶種類：極光23
2.尺寸：9.3mm
3.價錢：$378
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

你唔俾資料人哋咪就咁覆你一句條嘢質素正常普通，但800蚊……好彩叫你補返句，貴撚到

雖然好平
不過咁淺色好難睇
唔好買

1.水晶種類：極光23
2.尺寸：8.7
3.價錢：298
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

依條好d？

1.水晶種類：金髮
2.尺寸：9.2mm
3.價錢：$598
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

我買開嗰間好似冇蜜蠟不過呢啲都係唔好信人推介最好唔好心急買住 睇多幾間睇一段時間先好入手
最棹忌就係心急買嘢 ，同埋睇吓嗰間直播嘅淘寶舖頭有冇人哋有相嘅好評唔好太假嗰啲

第一頁 推介個D網店仲搵緊 好多都無蜜蠟
淘佬又花多眼亂 唔知邊間好

依家返緊工等我等陣收工幫你去睇吓

感激巴打
爬文前幾個帖都無人貼下蜜蠟相

蜜蠟真係小人玩我都冇研究過
我都要爬下文我先識幫你睇

入咗條三圈
尺寸都唔細6.8
有幾粒有明顯藍光好開心

想搵一條呢啲 ，間野叫天然水晶
雞油黃蜜蠟

幾銀

千三

不過諗吓諗吓可以整到幾條出嚟所以我OK左

咁啱佢個個客都係鍾意打半口語半書面
全形逗號同用個啲字代表d字架喎

開名啦, 金曜賣呢個價肯定係黑店

好多雜

不了

分享下我啲雙尖肥仔
大大粒，勁清

同粒閃靈鑽拍埋一齊，個size好大對比

純分享 淨係辦公室燈光下都顯得到紫色嘅紫牙烏

金運石其實帶左手定右手

買左兩條 兩隻手都有

純分享一下
綠幽靈 13mm
中間嗰隻狐狸仔係女朋友送嘅 入面係綠髮晶

盡量幫你睇吓唔好對我太大期望

又自打好評

射射

又係染色貨

就黎個list都水蛇春咁長

忙到Pk唔記得咗件事

9：22除名

我無紅紋又無舒俱萊又無透石膏
一日噴一次個魚眼閃左勁多

之前屎忽痕買左啲閃靈原石，無咩用咪拎去浸水噴
聽講話噴完會靚啲閃啲嘛～咪又試下

好奇一問 如果問啲shop喺邊度入貨係咪真係會答你
佢會唔會以為你係同行

朋友送有冇人知依條咩嚟 實物灰色閃閃地多棉

睇pin

想問下依條黑銀線 幾錢左右㗎？
功效都ok嘛？
（剩係對焦到左邊）

另外 依條黑髮晶靚嗎？
買咗$900 算唔算貴咗？

whatsapp佢 見佢殘體字 淆淆地
1.水晶種類：蜜蠟
2.尺寸：14
3.價錢：3024
4.實體定網店（開名都得）：l.mean_crystal
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

問同答嗰個都好冇sense
商業秘密有咩好問 周圍講嗰間shop又係傻既
講國家都可以既

1.水晶種類：黑銀線小晶
2.尺寸：7-8mm
3.價錢：760
4.實體定網店（開名都得）：實體
5.圖：

係咪買貴咗

1.水晶種類：黑髮晶
2.尺寸：4-5mm
3.價錢：$940
4.實體定網店（開名都得）：joli
5.圖：

貴嗎@@

2條都俾人搵笨

joli

joli個價係黑店價 半價都貴過市價

發現連pin都唔睇嘅多數係俾人搵笨嘅料

4-5mm

係好撚貴

哈哈 追po學下嘢 下次再買
都覺得做咗水魚

果啲抵佢死啦
Pin埋都唔睇
唔呃佢呃邊個
代啲黑店店主多謝佢哋

魚眼石有無話點樣先叫靚
我見有好多種色

好貴7-8 $150內就有

因為一定無上黎睇黑店list做功課

俾埋間廠嘅電話地址你好無？

Cls有日行門市
聽到有幾個人話唔答係黑店
仲諗緊係咪得我一個覺得唔答係正常

之前笑過佢條馬粉回圖今日又有新
今次終於記得P圖
不過都係無出post果條咁鮮色

望落同車仔2百幾嘅馬粉差唔多
佢個價可以買3條

760蚊 被劏價

藍虎眼 14 mm HKD 760
開名啦

我估係史提拉egg匙

ching藍虎眼應該咩價位?
另外2條價位ok?

我都有諗緊
見人地加隻貔貅好靚

14mm預200-300左右啦，正常情況400樓下有交易，銀曜略貴，黑髮唔熟

條虎眼真係貴太多其他我覺得還好

sorry各位ching
原來我7左記錯價錢
啱啱返到屋企睇返當日自己買野mark數啲record，條藍虎係540先啱

早幾日買左條10.8 mm

乜虎眼咁平架我都比人昆咗

虎眼好平好多8-10mm都係1xx

我一時性衝動買左2粒幽波
等收貨

我自己就覺得超七要色深,清,多礦,先好睇
睇你追求邊種
如果一千筆直,覺得可以買條細小小,但係深色D/多礦D既

幾錢 我都想買條
連批發睇都下下過千

藍髮?

我喺齋買條6mm+都係300頭

貴咗好多

150蚊已結貴, 我條8mm 先$80

啲原石分別係邊度買架？

買左幾錢？邊度買

好靚邊間 想分一圈
moonhalf 7.5一圈都要1200

我今次都係喺ig搵
佢應該係類似微信代購嗰啲
我搵唔到間廠所以夾硬俾人食咗一水

戴條茶晶訓 左手
訓到半夜 心口痛
試左2次都係咁
今晚訓第3次

不如睇醫生先

唔戴訓覺 or 放係床上訓
都冇事發生

係戴左先有事

最後搵到20粒有藍光
組裝左一條
不過佢啲光唔似月亮石咁樣唔會好強
用強光搵先有

你用咩關鍵字搵我tb都搵唔到

Ig 直接打阿魯沙
不過呢啲好講彩數佢哋出得好少

我有呢間廠

求！

我愛你我搵咗好耐

即刻想睇下間鋪食水有幾深

之前見過有間ig直播$0 起bid, $140 賣出左唔知14定15mm 彩虎眼

收貨影上黎睇下

有冇近鏡放大睇 290好難信係真

我都想

最後成功串到三條出嚟
除翻開$450左右都抵過香港
仲未計我俾人食咗一水

如果大家係想買呢種水晶嘅話想襯衫
我建議買淺綠色嗰隻好睇啲
深綠色其實個感覺好老

見到你條 雙魚絲你買咗幾錢

千三港紙

佢賣咗幾錢

睇錯
6mm黎

不過我見到d筍野

淺綠色上手會唔會好似冇乜色
450個價會唔會太誇張
仲要有藍光

我諗佢食水大概$300左右啦
還好
比想像中少

正喎480
我當初自己有條8.5所以先至想搵一條七
方便襯衫

淺色上手其實都唔會冇顏色
我大條嗰條一樣有藍光
都只不過$200左右

不過其實呢種水晶嘅藍光好少好強
我都係得一兩粒先係咁
其他都係要打大燈

我懷疑呢種顏色就係moonhalf 所講嘅極綠色

我覺得淺綠襯衫好睇d

雙魚絲快啲搽hand cream啦

Sor 唔記得咗講唔好介意甩皮添
我天生比較乾燥遲咗少少搽都係咁
希望唔好介懷

我4條都喺佢到買我有條7.5mm 28xx
我睇同事啲晶質素又唔錯，佢去p記都唔係買入門級架，我問過佢條紅紋細珠近乎3k佢係feel到能量嗰種人，佢話過第一次入去就頭暈，仲要喺舖頭抖左一陣先走到。我自己係麻瓜所以我都係外協，我8成手串都係喺wiz買，唔算特別平但對得住個價錢，之前佢未有實體店我已經係咁課金比佢，反而開咗店後課少咗，因為店舖太遠冇去，而佢要打理店舖直播賣少咗野

的確淺色好睇d
Btw 雙魚絲你揸多d cream 呀
我都係極乾果d人
甩皮再加手賤搞倒刺爛手真係好痛苦
呢排索性買咗hand mask 黎敷

正喎hand mask 可以係邊度搵到

我明啊我唔知呢一兩年前呢跟住隻手好似因為整手工成日整損咗隻手
跟住濕疹入侵左隻手指
天氣一乾燥呢就會開始痛之後甩皮
不過呢排都好返少少

微辣係咁推個間
見d質素好差 佢吹到夾五行咁唔知堅定流
但望住佢教人拎水晶沖海水就

絲打要諗清楚係咪接受到咁棉

用呢個價錢不如買細條啲但係靚啲

我提出要將koseki納入推薦表
so far 買咗排都冇中伏，仲要好撚抵買

我覺得d色過份地一樣好似一pat 同色咁
仲有少少偏藍 真係似染

自從睇完個張頭皮相我就接受唔到咁棉
望到都覺得好油feel

其實藍兔毛係咪真
有啲興趣但係呢個種類我都未接觸過

黃店？

係呀，同店主傾計之後知道佢係黃，佢有罷工，同埋佢用傘兵同金剛

走去睇咗，想望吓有幾抵買，又係冇價錢嘅舖
到底點解唔可以出價錢？

查咗吓之前巴絲的評價，好似唔算好抵買？
要寫參考評價，佢又唔出價錢，有冇人有多啲分享

水晶撚入嚟 (16)

水晶撚入嚟 (26)

呢條直頭係我post 8 百幾嗰條，d橙珠一樣位

咁我嗰間食水都唔算好深喎
佢開6mm呢條1190
計返港紙都係食咗200

去實體鋪睇全部都有價錢

早排amazon 買咗隻叫ebis 嘅我覺得都唔錯
敷完唔會lup 痴痴
不過濕疹可唔可以亂敷嘢架？
同埋我覺得最好都係勤力揸cream

之前留意到佢有用黃速遞而follow 咗
但係冇價錢真係
除非睇中咗好想買啦
如果唔係我都唔會主動去問價

呢間我上去睇過。。。個人黎講。。。。好靚嘅就冇，但以佢有嘅質素，同出面果d 比較係平dd 嘅

邊間咁貴？
最多都係見過6-70一個鮑魚殼連一小撮鼠尾草

係咪呢間480蚊賺到佢笑

全中

點先叫有冇效先？

好多海藍寶
每條都各有特色～ 二同四好透
我有兩條同你三、五藍度透度都好似
覺得海藍寶最特別就係好多唔同藍色
就算唔透都有佢既靚

見女王有賣 隻色幾靚

間間水晶鋪d hashtag都亂咁黎
想揾野都揾唔到

呢條好貴睇定啲
唔好信大陸既證書
幾蚊人仔就買到
就咁睇唔出係咪天然
如果有紫光燈圖會易啲分到

新手一問 綠幽靈戴左手定右手

我都買過兩條當買咗深水埗啲珠仔囉 咁嘅時勢仲可以擺咁多間誠品可想而知幾好搵

琥珀蜜蠟真係唔識分天然定二代
有無教路

之前淘寶100蚊買左條花珀
輕就真係好輕
但咁平可能係用邊料壓出黎？啲花估係加熱爆花

想知巴打咩價位入左兩條

想個人正面啲平穩下自己情緒

講起大陸證書
試過有個賣家死同我拗佢d野係冇染色可以做鑑證
我話我拎去國際鑑證 假既你係咪同我吞咗佢
條友即刻話可以退貨
可想而知大陸證書有幾流

你覺得依條比人食水深之後個心谷住谷住 每次戴既時候又會諗起 點會有咩好既情緒

就係咁所以我決定喺出邊再入手啲水晶 重新砌一條

講真，靠自己，好過依賴水晶

你覺得值幾錢？

響官塘買

其實好多鋪都會教你睇點先係靚，當然，有冇教錯就自己睇路啦

如果你覺得自己負能量太重既話，正經平平地買條白水晶去放下負先，唔好自己砌啦。

唔駛咁介懷啦
有邊個水晶友未交過學費呀，分別係交多定交少啫，總有一日你都會買到條啱自己心水嘅

教徒？睇左一排唔覺好撚抵買啵

直播勁貴都餓狗搶屎 係貴版車仔

佢教d內容係咪啱先
一陣教你多棉等於多礦

我都覺得係呀
始終水晶唔似買電話咁 邊間買都係同一樣既貨 無咁易比較到
買水晶某程度都係想開心姐
如果係岩眼緣既話 自己能力ok afford到就唔好咁介懷
做人會開心好多

感謝你既開解
近排個人好負面 買咗條水晶俾人呃咗 個人更加down

其實我都唔太識
所以會揀啲紋路特別同有少少雜既
花珀大部分都加熱爆花架
我自己就唔買金珀血珀... 因為太多二代
尤其晶體完美多數都係融d邊角料再重製

當然誠品同名石係唔老實呃新手
我就係比人呃既新手
但想問咩係多棉

咁佢啲水晶質素睇落就好過車仔嘅，不過價錢就真係唔係好撚抵囉睇live都知佢有一班教徒嘅

我都真係有見過有店主係咁叫個妹妹買條多棉s7
除非你中意多棉啦 如果唔係自己識睇好緊要

請參考第一頁第二個post

新手果陣第一條喺黑石堂買既
濁濁地嗰d 不過未夠上面條超七多棉既

係廁所燒完鼠尾草仲可以即刻開抽氣扇掩人耳目

我都見過ig live 好似12mm黃虎眼 起bid$30,
最後得一個人bid $30賣咗

我第一條都係名石買
雖然唔知呢條係咩質素但係幾順眼嘅

我試過35蚊 bid左條12.5mm黃虎眼

尚xx d 水晶係唔錯，不過。。。價錢真係反影質素。。。

靚果d 價錢，唔係人人都接受到

佢有d super 7 9.x -10.x mm 係好靚，不過成萬7 蚊

火炭我廿年都去唔到一次

實體店岩岩先開冇幾耐 做網店果時一直都冇價錢架啦 係度拗

望佢福袋水晶本身個價
無覺得有幾抵

覺得佢路線同星星碟女王差唔多
靚貨 貴貨 重點係教會式運作

洗唔洗開到咁遠
已經新界仲要偏遠地方

紫鋰真係好恐怖
我朋友同我帶完之後唔知點解都係好想喊
我朋友直頭嚴重到聽歌或者睇全民做星都想喊

又唔係既 其實粒紅紋望落都似聖誕波幾靚幾得意丫 係就係貴左啲 不過又未至於要拋棄佢既

一開始未接觸過水晶唔識見原石大大粒好靚咁

我都覺得啲紋幾靚喎

貴到

我都係早幾日買左

證書當然唔信
佢carousell好多，我諗佢大陸有鋪頭
蜜蠟佢有幾條，呢條中價位

晶之緣唔算係黑？好多年前買過一條

我唔會拋棄佢呀但係我會重新砌一砌佢
你地真係善良 我又耳仔軟 俾你地講到我有啲希望

圖中有月亮石 極光23 綠幽靈 摩根石 紫水晶 蛋白石
我記憶中係呢啲
——
可唔可以評價一下我媽買既超7

個個一開始入坑都總會交啲學費嘅，睇多啲格多啲價就得呢條超七礦比較少亦見到有棉，希望唔係太貴入手

最緊要自己鍾意啫 當飾物戴冇咩問題

條多寶你拆左佢分幾條做diy款會好睇啲
同埋紅紋硬度低好易碎、唔濕得水 要小心啲保養佢

下面條超七希望唔過3位數買番黎好似無咩棉但都唔多礦

我都唔清楚個價位 因為我媽入坑買返嚟
應該都幾舊水 想知道如果呢啲質素嘅超7幾錢左右？
超7見好多 但見既一係好靚好清好多礦 四 五位數
一係就好多黑點or冇咩礦 點先為止中等既超7
求指教

呢條如果7mm既話應該500$以內通常會儲多幾百數買條靚啲

中等就好似呢啲咁囉超七好少見黑點喎 可能果啲係黑雲母 識閃既

不過睇真啲下面果張應該好多棉打爆燈一時睇唔到

自從12月戴左紅紋同月亮之後
終於追到男朋友（唔知係咪心理作用 戴左之後個人好主動積極

最近想買啲水晶穩定下關係同感情
請教各位巴絲有無推介既水晶？
個人心水 想買紫鋰輝 同 紅超七

另外，想請教 個人比教多疑 同埋 負面
戴藍玉髓會唔會有幫助？

新手一問
想買條海藍同綠幽 11/12.5
正常質素/高質
價位大概幾錢

呢間兩日前先講緊賣加工晶，要除名可以睇多幾間先

咁快
點解我冇效嘅

好 多謝絲打

一轉透線 就係白鋰輝

我想問，邊度可以有d 超7 散珠賣？

萬7先9m 10m咁撚貴
呢個價 12 13都買到了

條線好紫

金運石應該戴左手定右手？google過兩種講法都有

一條左一條右 果日打牌贏到fatfat

但我左手長期戴月亮石係咪唔應該戴埋金運石

想請教下冰糖到近乎無咩裂既紫鋰係咪最頂級？

價錢上無裂係最貴
好清又好紫果種有啲似薰衣草紫晶但閃啲

個人中意多拉絲貓眼既紫鋰輝
紫•透•貓眼幾樣野
係有限budget下 我中意透同多貓眼既

買紫鋰啦
無論全清 拉絲 貓眼 彩鋰全部都好好j

個人戴紅七有d燥
不過應該呢d野個個都唔同

好鐘意第三同第五條
Ching你係邊度買 好想入條海藍寶 有無邊度介紹

多謝絲打意見
想請教 紫鋰石種同透明 有咩分別

次次講齋同koseki你都出黎
拎比人睇唔係基本咩 唔睇點買呀

屌 唔撚係我嚟
佢叫鼠尾草呀屌
佢狙擊jai 我仲要有份屌佢一兩句
不過jai又真係仲未有證書

所以咪話你幫住呢兩間 有咁難明咩

其實都係睇各人喜好
不過價錢方面石種就比較平d既

哦 係喎 你係狙擊jai嗰個
我無幫襯過jai喎
咁佢真係口講無憑無證無據就話人染色喎
大把人有屌你地狙擊jai啦咁又關我事

koseki我咁啱follow開又幫襯過一次姐
唔可以開名討論嘅？
咁啱見講起咪搭句嗲囉

唔講得我咪收嗲囉

你喺邊度買？
我想驅小人

明白 我鐘意透明個啲多啲
你會唔會有推介邊到買

希望買左兩粒就止癮

認真說，要靚，佢果d 真係靚，接唔接受到就人人唔同

萬多dd, 我買左條10.8, 個人覺得差唔遠，但靚，佢係靚dd

佢啲綠髮好靚j死我 只係我窮

笑死仲要拉閘走

我講緊佢d S7, 綠髮又冇咁貴

紫鋰會帶到喊我同我朋友都係唔知點解勁想喊

都好貴架但貴得黎好值

水晶店既射燈=大濃妝

靚到癲 條條都畢業級

多謝大家記得我 係我狙擊jai藍線注膠之後話藍越藍越高級，我唔係話佢染色
藍茸除咗濕水唔會有佢賣嗰啲咁深藍
雖然水晶注膠係好常見，但佢咁樣誤導人以為加工嘢係頂貨就

之前叫佢比我睇最平都要過千了 已經屌打我本身果兩條

個價錢咁貴嘅
我之前買咗條入門級九mm
都係200 300
同你依家嗰條差唔多
不過有啲礦物仲多啲

好奇一問有地方收二手水晶？

都係喺啲fb grp放咋/carousell
同埋問朋友收唔收
同埋呢條唔算二手
我試戴完消磁都未做就擺咗喺度

好黑下邊度綠

綠幽唔係就係咁㗎咩
我見pristine啲綠幽有啲都係深到黑咁濟
我自己嗰條實物都綠嘅
同埋呢個價錢算係咁？見再靚啲都過千

算平 不過真係黑紅幽靈

冇買到 因為功效我唔岩使所以唔買咁貴了 純欣賞就好

使唔使過萬

咁都係幾千蚊。。。ok 嘅

同價位比較，佢早排d 性價比係高過出面

開左鋪就唔知了

過，但睇左好多間，間間同level 細過佢都起碼萬4,5

三粒金草莓，算係咁

好似有4粒。。。佢成條有19粒珠，我拆左兩粒，太長

我唔想升唔想轉工日日返工等運到

D燈打到咁光
實物個樣應該要打個7折

除非成條石種咁啦
我鍾意海藍寶多種類又多顏色價錢又唔太貴
無論係透好定有冰裂都各有美態
二係淡色嘅
四係有點點共生嘅星光海藍寶都係我目前最鍾意嘅一條
我仲有魔鬼海藍寶未影

第三條實物係冇咁靚 都幾多棉
除咗第三條tb之外其他都係黃店list入面嘅門市同網店買
都係大路嘢就唔特別講邊間啦

exact 7 ly

咁就賣$800幾
到底有幾多人被 「日本」黎既水晶呃左

本來已經冇野做

邊度高質 條線?

雖然佢唔係主力賣水晶
但啲價真心好垃圾

我都曾經因為日本兩個字而行咗入去誠品間野睇
不過唔夠幾分鐘就出返黎全身而退

好多開舖嘅都分唔清貓眼同光面

有咩信唔過 夠膽講均真過好多ig shop先

佢同中二病真係我頭2 位討厭既shop

呢間好貴 冇補充

有咩故事

而且發貨仲好快
我今次係同香港咁樣一次過買
大陸呢件都已經到咗香港嗰件都仲未寄出

貓眼同埋月亮晒啲光差咁遠

有次問佢條阿拉善幾錢
嗰次應該係星期一，二
佢叫我星期六睇直播
訓醒未呀我想知條鏈幾錢要等多5 日再浪費2 粒鐘睇你live
之後有次佢影住隻公仔話落單whatsapp我老母
有個客唔明問比完錢係咪揾佢老母呀
佢話佢就係隻公仔老母， 即係whatsapp佢
幾歲就得意啫 幾十歲應該係真低b

好撚on9

呢條係ig shop睇中
$440 12mm

佢把聲都好低b 好似弱智妹有鄉音咁

廠圖？

好綿喎

想分享下最近好鍾意嘅拉長
粒粒都有光 真係越戴越鍾意

係

廠圖不了 無本生利 條晶又唔靚

岩

但香港有現貨個啲要1000蚊條

但呢條好多綿下喎

呢啲價落鋪買啦

我同身邊既人都唔會
不過我本身都係眼淺既人
但又未到乜都喊

我覺得超7要貴野先經得起換透線
唔係就會變小清新

[member]1.水晶種類：金運石
2.尺寸：12mm
3.價錢：$16x
4.實體定網店（開名都得）：淘佬
5.圖：
同睇個陣打左五折但粒粒都有光算係咁
[/menber]

我帶咗之後係去到好似嚟M咁嘅狀態
朋友誇張啲佢睇全民做星喊
我問乜好感人咩

7左添 mem打左men

唔熟日本
佢地係咪真係興呢d貴價無礦既水晶

想請教下 年幾前買左條綠幽靈
個陣個師博教我用鹽淨化就ok
唔知係咪都戴得耐
依家覺得條綠幽都變到好濁色咁🤣
想請教下大家咁既情況係咪需要用晶簇淨化先有用？

咩解究要用鹽

個陣個師傅教我用粗鹽架

日本都有奸商

又一個俾人老點
你都係買個白晶簇/魚眼淨化啦

就係想請問下大家晶簇有冇推介邊間係信得過
唔想再比人老點多次🙏

佢好似都賣得好貴

有冇人入黎係想睇絲打手仔

拉絲紫鋰好靚，乜原來會戴到想喊
咁我原本睇全民造星就會喊嘅人係咪唔應該買

我都好眼淺但冇事 戴親都好開心

我又無情緒化
新買條拉絲紫鋰後有開心野發生 呢排心情好似好左
令我想成日寵幸佢j佢啲貓眼拉絲
（雖然麻瓜都係當功效係bonus）

我朋友都覺得好靚佢覺得越帶越靚
但係就係唔知點解會聽歌喺度喊
我笑死
但係佢平時都唔係咁

同是天涯淪落人
收貨記得影上嚟開心些牙

魚眼景係咩嚟？
你啲幽波影得好靚

到到都有奸商系列
呢間直情係標榜日本而抬高個價

想問多句通常海藍寶啲價係點 例如你第三四五個幾條既級數 驚唔識野比人抬高個價好多都唔知

礦標
你成日都買到靚貨
驚自爆就唔問係邊間買了
礦標係一個深坑 好彩睇啱嗰啲都太貴 cap圖當買咗就算

唔係礦標，真係魚眼石嚟，類似嗰種咩軟糖魚眼
我最開始睇圖都覺得唔係魚眼，到手發現真係魚眼嚟

hello

又mon 上黎覆啦

我以前唔識幫襯過 買到染色野

邊間買架

唔知有冇咩石係戴咗唔喊
有時同人鬧交鬧鬧下會自動標眼水
我唔係柔弱型 一激動就咁
咩霸氣都冇晒

我明因為我都係咁...

想買綠髮晶 pristine定jai好有冇過來人分享

認得你舊魚眼
原來就係俾你搶先買左

有錢真係想買串

下面粒紅幽好靚
請問係邊間買

綠髮出名

咁大獲 可能岩我 個人會感性啲

琴日係van____買
紅s7加紫輝夾埋7XX
之後今日睇淘寶 好似仲靚啲 不過驚信唔過

邊甩？

我 頭2條係佢度買
柒到唔敢戴

不如換走條紅線

好似唔曬得太陽

琴日去車仔睇金運石
完全睇唔上眼

唔係平不過唔算貴
正常鋪頭價

有人教過我
戴得耐 會粘左人既油脂
可能係物理變濁
而唔係能量變濁
試下沖下水 抹下佢
(唔係條條可以掂水)
睇下會唔會清d

冇刻意曬過，平時出街都會有衫袖遮住，點解會咁

岩岩識左新女朋友
想買一pair水晶鏈 之後送一條比佢一齊帶
想問下邊幾隻水晶鏈會比較適合?

第一次留言 有上網搵過資料
隻隻水晶都好多意思
好擔心送錯
麻煩哂各位巴絲打

藍虎 拉長 綠髮 綠龍 彼德

我同男朋友都係帶呢啲做情侶鍊

多謝絲打
等我上網睇下先

我都一直都入手一條
但唔鐘意太冰種個d
好似絲咁講想要有d天然冰裂嘅又唔好多石種😂😂一直都未簡岩！！

冰種帶少裂果種好好丁

海藍寶同好

記得成日有人吹奏佢好抵買

佢係咪mark down左
記得佢之前8mm都要成200幾300

呢條係咪真係水晶
成粒奇亞籽咁

但你有無話想要d咩功效
增進感情

如果淨計外表既話推介彼得同黑太陽
多數都係就返男仔會戴低調d既色

好似青蛙卵⋯⋯
而且乜真係天然存在咁多差唔多色同大小既瑪瑙咩⋯⋯
雖然我都唔太識欣賞⋯⋯

我寧願帶膠珠都唔帶佢

你張圖有D好似半熟強 QQ

多謝絲打先覆我先

功效都係增進or維繫感情個啲啦
因為唔太熟水晶 好似好多野要學
想買條有少少意思既一齊戴就可以

搞唔掂真係好似青蛙卵
呢條有冇人搶

拉c呢條我喺超級七珠寶買
嗰陣700人仔 我已經好肉痛
而加後悔嗰陣冇買大珠啲

改個名叫珍奶瑪瑙會唔會吸引少少

我覺得似細個常識堂嗰種雞蛋浸醋實驗

我同男朋友成日戴拉長
佢淨係鐘意拉長 我成日專登戴黎同佢襯

拉長石戴左手係for靈魂伴侶
如果for增進感情通常都月亮 紅紋 紫鋰
但男仔戴又怪怪地
紅七都關事 但好貴 識耐左再諗

淨係睇相都唔想買
好似好污糟咁

見過有男人戴紅紋加月亮 講唔出咁gay

絲打男朋友戴拉長戴開邊隻色？
我見好似都幾多隻色
女仔戴好似唔錯
男仔戴會唔會怪怪地？

㩒入去佢d follower同like勁多假account
一見到就唔會買 誠信問題
follower假好評都假得啦

唔會呀
深灰珠都啱男仔戴
有藍光/彩光

知啦店主 最抵買係你啦

見佢ig話搬大鋪應該幾多人幫襯
諗緊點解咁多人望到實物都會買

新手: 黑點係共生 冇事

黑拉

可能手圍細咪mark down翻, 佢都講明

笑鳥頭先我睇翻呢間野ig個陣呢，就冇標價既
我講完就即刻寫翻個價
唔知咩事呢可

一定會比果個打手話冇證據
事關冇標價我就廢是cap

1.水晶種類：綠龍晶
2.尺寸：7mm
3.價錢：$328
4.實體定網店（開名都得）：實體店 adela
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

新手一問，第一次買質素算唔算好？

食左幾粒珠，再穿多條，正呀

好似無乜流動紋咁

呢排咩事金黑曜石咁搶手， 明明以前又黑又重
得保安警察會戴
到時會唔會有紅運石 綠運石

啱眼緣就好
紋路唔夠多 望落ok順眼

計埋兌港紙成千好似可以落街舖買到

我都覺得得意

去門市睇實物同ig睇相出入好大

我見到後面一堆放一齊就密恐

見到你呢張圖我覺得橙色果啲好cute
好似雞蛋 想收一粒
屌點解會睇呢啲怪野會燒到我

左下個紅幽好靚

Why not both 一黑一透/白都易襯衫

1.水晶種類：龍宮舍利
2.尺寸：13mm
3.價錢：唔貴
4.實體定網店（開名都得）：實體店直播
5.圖：

1.水晶種類：s7
2.尺寸：7.1
3.價錢：13xx
4.實體定網店（開名都得）：實體

大家點睇？

新入手拉長我覺得玩藍彩光正啲，光面大好多好J啲，黑拉光面太細，J貓眼多過J光

一定係佢啲朋友見到呢度講 話返比佢知啦

adela啲晶不嬲都好一般 中下水平
唔知點解咁多人買養到佢搬大鋪

邊個幫襯佢買呢隻咁好笑
佢其他貨我唔知，但呢個品種最初只係10mm $300-400

Im

你最後都係會買曬
先後次序既問題

嗰陣都係朋友帶我去買
佢之前喺嗰度買咗三條都話好有用
所以係咁推介我哋去試下買
係上咗嚟呢個post 先睇到原來佢麻麻地

其實糖心瑪瑙有好多色
橙色既好靚架
但呢個一眼睇落好似青蛙蛋

咩黎就係青蛙下蛋？唔同相既

今日收咗條金鈦
唔係太鐘意滿哂鈦
所以揀呢條
晶體好清冇棉
不過唔係全部順鈦

咩青蛙下蛋？

1.水晶種類：金草莓
2.尺寸：7.5
3.價錢：1488
4.實體定網店（開名都得）：P記
大家覺得值唔值？

無乜光

依個金運黎下話⋯⋯

金運嚟吧？

新寵坦桑補下自己個垃圾腦

綠幽盡量唔好濕水 如果粒晶有裂
會變左紅幽

乜而家咁草莓要成千五蚊咁多咩

不過不失

P記話係頂級級別
大家覺得點

好L貴的唔知乜膠瑪瑙

好似大細珠好嚴重
我個人勁唔細心都留意到

Adela真係貴到Hi hi

係我影我衰係咪😂

自己鐘意就得

頂級唔會咁多白紋 btw 呢隻叫金太陽

唔係你影得衰 應該係佢粒珠開個洞唔好? 上半個到D珠高高低低咁

有冇人加

我早幾日都係p記買咗條

點解被負皮....
求指教

睇落幾閃吖
聽講呢隻石好易有黑點
就咁睇落應該冇咩都算唔錯
不過應該打孔打得唔好少少高低珠

每日一bin推廣幽波果D巴絲

睇價錢啦

「有客人cap比我地睇」

點解咁鍾意叫人估自己買左幾錢

我建議你睇一睇pin

驚俾人笑佢買貴左做水魚
又無size得張相當人傳心師咩
差1mm個價都可以差好遠

食晒d 橙七就改個名叫黑加侖，我好佩服各店主既改名功力
仲咁鬼貴

只係想問點解唔打燈咁既色

暫時有白幽草莓月亮 都唔係啲咩貴款
想買多條拉長同紫鋰就算
反正一定戴唔哂 想限住自己每種石淨係買一條
仲想買就買原石

我都覺得好黑 佢話正常 色濃係咁

初初對水晶有興趣果陣朋友帶過我上門市，當時雖然唔太識睇，但一條順眼嘅都揀唔到，覺得貴得黎，d水晶又唔對得住個價
好彩之後有追呢度post，睇巴絲分享嘅水晶店list，喺其他店都有睇啱
從此落咗水晶坑

上次有人問透線
呢隻超勁打結點大力扯都唔斷
唔會彈返出黎 個結勁實都得

你講得呢段野
遲d都係會成屋都係

因為佢抽起晒最貴既橙七珠所以睇落成條好黑囉

呢隻買佢0.8mm線穿我條12mm拉長石 穿左3次都係打結果陣斷線係條線斷唔係個結散開

我買0.5 好好用即刻囤貨

唔熟超七求教 頂級超七要有咩
晶清 紫底有礦 茶底有礦
紅 黑 橙 閃片
紅 黑 毛毛
描述會否太鳩

會唔會好緊 我勁中意好好彈果啲線

呢舊是咪天河原石 好撚靚

新手 求𧶽教

是異極礦呢

好靚好靚好靚 有冇染好想衝

本身就係咁既色成日俾人拎黎扮拉利瑪
不過好脆弱, 撞一撞會碎
買左既話小心輕放

準備去馬 一見鍾情

我買6.5 只係290咋喎

喺office自己位擺個紫晶片會唔會乞人憎呢

成日睇到話p記貴
但無諗過真係貴到咁

無乜彈力的 比較硬身

可能咁岩我買果餅唔掂

好少見有茶晶 茶晶超七一定比咩黑加侖同橙七更稀有
都係睇番密唔密礦 愈密礦背光射落去愈唔透光 所以最好睇實物揀
買彩七就要齊色囉紅橙紫黑

呢隻算茶紫底嗎？

你試下個底唔好墊野/墊透明版 再照燈影好似係有幾粒係 但唔肯定其他係咪

想問下呢一條係咪海藍寶？

朋友送 話係叫魔鬼海藍寶 但我都唔係好知

睇睇

黑石堂隻冰種藍晶有冇巴絲知除咗佢邊度有得買

我搵到竅門啦 透明彈力線往死裡扯個結 扯到變細咁就會好緊又唔會鬆到散

同問幾靚

果隻睇完大圖買唔落手的

N年前喺外國網買咗條 好多雜質
不過香港嗰陣冇人賣
而家見到好心動 又透又藍
不過唔知有冇p

到底係一撻撻白色光既金運靚定係一線/十字光靚

係海藍寶 不過唔係魔鬼海藍寶 魔鬼係有啲黑色野共生的
呢條只係條爆棉既海藍寶可能你朋友都係比人呃

第三張清楚啲 唔似有茶晶 只係啲紫+紅礦交織所以睇落似啡茶色 但晶體本身唔係茶色

有髮有雲母片
但部分珠唔多礦
同埋排色好似少橙所以好深色
珠有棉
門市黎講差唔多呢個價啦

同問睇相好靚但唔知照騙到咩程度

同問同問

首先你個條細左1mm
你放大睇
會見到你個條棉好多 多黑點 同埋無咁閃

雖然p記係出面比其他鋪貴
但人地個條質素好好多
當然平平地幾百蚊買水晶完全無問題

但水晶就係咁
大小小 質素高d
個價就可以差好遠

我睇完佢啲相/片淨係覺得光到好殘眼

但小心太大力斷左 之前試過收結扯太大力 啲珠跌到一地都係

十字一定係top
但要睇到明顯十字應該要打燈 唔打既話會似一線多啲

早幾個post咪有人post過自己有兩條定三條唔知係咪染色藍晶既（我覺得唔係染色）黑名果啲就係呢隻質素 綠綠地藍藍地

我嗰兩條$150左右啦
原本三圈嚟

你post多次上黎比佢地睇下

好靚

（疑似）染色藍晶係牛仔褲咁嘅色
嗰陣有人覺得雜雜地嘅藍先係真

一條貴啲一條平啲

係大家快啲醒 黑石所講既高grade頂多係透少少

應該可以再透明啲但係我肯定一定要打燈先好睇

我覺得牛仔藍呢隻色無問題 要睇埋有無色根先知係咪真
呢幾粒係係stellax到買既碎石揀出黎 的確係有牛仔藍呢隻色 旁邊既塗改液、睫毛底霜同堇青係比大家參考番隻藍

呢舊原石係係crystal天然到買 都係有牛仔藍

如果照舊原石咁樣睇其實一條啲顏色係應該非常唔均勻先係

理應係不過都唔可以話成粒係牛仔藍/一樣tone既藍色係假
諗下碧璽就明 就咁睇原石既話西瓜/雙色碧都係好稀有 係原石上面都可能得一片勁薄既西瓜/雙色 但宜家呢種色都量產左、夠原料做手串好神奇

覺得呢隻瓜碧咁shocking pink好似好唔天然咁

從來都唔會質疑碧璽啲顏色因為真係有好撚多隻色
台灣節目既鑑定師講過話起碼有78隻色
用肉眼睇隻色去判斷真偽太難

呢個節目有好多寶石既資訊 有興趣可以打關鍵字睇下

想收黑銀鈦但窮到底褲穿窿
有冇人可以些牙黑銀鈦俾我過下癮

些牙粒廠圖單珠你睇好想買呢粒 不過個size唔岩

想搵8-9mm
靚既都2千中

逐粒儲好似無咁邪惡

靚嘅一粒都好甘

Thanks!
上網睇魔鬼海藍寶型好多

有冇邊間有靚嘅金鈦晶手鏈賣？

請巴絲打指教

好撚多棉 同埋實物啲髮絲應該偏白

後邊嗰條
幾錢㗎？

最近我都想買海紋
但係我唔鍾意啲紋太明顯
所以我都係諗住買玉化嘅

後面+1

下面

大家戴咗超七有無咩感覺？
想買但靚嘅都好貴

玉化睇落黑啲

黑金太陽石
唔知幾時多左個名叫黑金星

因為黑石堂係鳩up之鬼

1.水晶種類：黑金
2.尺寸：
9mm 540
4.實體定網店（開名都得）：網店

想問下新手想入手 抵唔抵買

一兩年前聽frd講過
話問你想要咩功效然後穿一串俾你
好貴但我frd講到佢好掂
我就麻麻地呢啲

好劣又發黃又多黑點

Set個budget俾自己
問下自己覺得 紫 • 透 • 貓眼拉絲 邊樣重要啲
同埋可以接受有幾多黑點

$250 7.5-8 係咁上下質素，個人都中意第3

瑩石同彼得都有
中國產既彼得有紅色 納米比亞既無 如果無理解錯GIA份報告既話

係咪angelababy戴佢發達嗰間

呢個size靚既大概預700左右
我淘寶嗰條7定唔記得7.5都要700人仔

呢個budget買條石種好過
三條都唔掂250 都嘥埋

想買月亮有冇人有推介
P記嗰啲好靚但唔敢問幾錢

其實魔鬼海藍寶同海藍寶嘅功效係咪一樣？

覺得普通 唔差但唔算好好
不過都要睇返你budget

個budget差左成個double

可以有咩野感覺

本身預千五六百蚊 佢開頭比左under千
後尾知我千幾 又比左1980個條
搞到我budget卡係中間 好心大心細

有人話佢有黑碧擋剎放負嘅功效
都有人話一樣

如果你本身都預左比千幾既
不如買貴啦
唔係買完平又心思思想追高級
但1980同門市差唔多價
你要預佢實物會淺色
多唔密礦既紅橙換透線會變清新feel

Koseki 好似有

13xx綠幽又唔貴wo

其實我早排入咗條偏黑嘅
都想問佢咁黑係咪都可以照帶左手
除咗之前呢度巴絲提供嘅一兩間ig話魔鬼海藍寶係黑碧共生之外，都好似冇見到有其他汁

膠珠都list埋出嚟

Wa恭喜你！

頭先睇Facebook先見到人話佢

可能我好心靈脆弱
講咗創業好多年都冇郁過
戴完條金鈦後突然好有勇氣覺得我實得既
咁就做咗所以我將功勞歸於佢

呢間我有買過, 店主都算老實, 性價比都ok嘅

條條一樣就唔會有平有貴啦
我之前幫襯過pristine一兩次
本來都唔多feel到咩能量嗰啲
但佢啲水晶係質素好
能量勁我都係追post同埋睇#1見人講

去一轉都擺低幾千蚊仲要得一條鏈
有閒錢你咪去
但幾千蚊我用嚟買幾條靚嘅會開心啲

邊度睇 想食花生

諗住同朋友送俾另一個朋友做生日禮物
唔識睇靚唔靚
見到最平啲顏色幾好睇就買咗

顏色好難影上面嗰張打燈同冇打燈

阿拉善好靚，條條唔同買極都買唔完

好彩我對唔透明嘅水晶或者其他嘢有免疫力
買一條我就滿足

晶至尊
靈韻

我自己係照戴左手
因為我係想要海藍寶個功效
而且右手寫字唔想有咁多水晶喺手
戴一條放負嘅就算

我對月亮免疫，可以用一條靚月亮嘅價錢買好多其他野

但係靚月亮真係好靚
每次見到我都好開心

P到粒草莓晶變橙色

我都係 每日揀晶戴上手既永遠係透既
阿拉善 天河 薔薇輝 係度鋪塵 賣又無人要

魚眼係咪擺乜落去都得 我買左舊大到30X30既魚眼 放到十幾條晶

好大...你屋企

比老母屌到仆街

想睇

呢個勁怕相認淘仔直播買

簡單買撚左個洗手盆返去咁

簡直

買條靚水晶比媽咪戴，推埋佢落坑咪得囉

唔算最平 但佢起碼冇染色嘅

佢話水晶會惹鬼

i think can fuck

呢排有少少心郁想買個紫晶洞仔但就會諗起紫鈦小朋友
有個洞可以放鏈兼叉電好似好方便
但又好淆底

但係有啲人劈價真係好煩五蚊都要講

但6.8真係會好細乜景都睇唔到

我完全唔敢

d ig shop抽夠鬼滅水未重點係設計得好q樣衰

巴打買左幾錢呀

似紫幽多過紫鈦喎, 你喺太陽底下影清楚啲

我都有諗過 不過我戴開其他水晶都係呢個size
呢條一睇到覺得好靚 不過真係用放大鏡先睇到個景
我再諗吓先

咁真係貴幾多再考慮下先

抵玩！

呢條紫幽下話邊有鈦見唔到

20mm都要用放大鏡

我自己下限要24，細過24嘅睇耐咗都覺得要近視加深

我認知嘅黑加侖係帶紫嘅煙光七

覆返上面兩位巴打
的確係紫幽
sorry我記錯我睇返之前影嘅相先記起

好似車仔派嗰d

細到影景都用盡iphone微縮

買個鏡頭仔啦幾十蚊咋嘛

[/quote]

可以入啦！

唔知點解覺得好似好多棉
問佢拎多幾張相先

我都見到有棉但唔知實物係咪真係好棉咁
見到密礦好吸引 ff可以養走棉

真係7.8mm咩？

打左燈都棉就真係好棉架啦
養不如俾多D錢

紫晶底都算清啊
最緊要合眼緣

佢同價位有啲係清但少礦d我再睇吓

紫幽本身係平嘢, 10mm應該唔過$150, 實體店買的話就冇得講啦

信我
晶體重要過礦物
我自己都有兩條
一條係晶體好礦物少
一條係礦物多晶體差

第一條好j好多
因為晶體清先可以令佢閃閃咁樣

我都有一條係晶體好好女子靚想追礦物

你買咗晶體差嘅之後又會想再追多個級數
咁不如直接買一個晶體好礦物都OK多嘅

咁係咪應該右邊嗰條好啲

你肯定係7.8? 定你隻手幼過火柴?

BTW, 海藍寶會係黃黃綠綠, 呢個係佢本身嘅色嚟, 不過你呢條好多共生又共得麻麻地靚, 都係嗰句最緊要合眼緣

一粒有景波子

其實直播嗰啲燈呢好唔可信㗎
你最好問佢真係微信拎相
因為你淘寶嗰度呢好低清
你叫佢放喺黑色背景同埋白色背景嘅紙上面影一張相俾你睇

好原本張圖幾清但被連登食像素

香港7m密礦清晶先1600左右
我諗淘寶應該再抵d

咁可能我記錯咗個size
Anyway, 唔該曬巴打

希望睇多啲資料之後，自己眼光會好啲，然後先再買貴啲同靚啲嘅水晶

其實我本身係被s7吸引到先落咗水晶坑
但係s7價錢實在不菲
所以諗住新手入門就買其他種類試吓先
想自己儲多啲眼光先再買

明白我又真係冇了解過紫幽嘅價位係幾多添

唔明鍾意s7但買其他種類係咩玩法
一係就買入門d清晶少礦玩住先
一係就儲錢買條一步到位

慢慢睇多d 研究下

好似8.7都嚟緊

好 等我睇多啲研究多啲先

雖然比S7吸引入坑 但又買其他水晶好似有d怪咁
不過其實都係先後次序問題
練下眼光先再買貴S7都好既
咁起碼唔洗好似我以前新手交咁多學費
反正入咗水晶坑慢慢就會咩種類都買下

佢話捐一半畀612，捐完都仲賺多半

買7如果買中價不如一步到位買條勁
買中價遲早都會想追高階啲

有冇人試過幫襯復合蠟燭同埋做復合儀式而復合成功？

真係唔怪得王牌復合水晶咁多人買

呢d真係cls
水晶都叫幾十億年既礦物
蠟燭係做咩事真係覺得有巫婆

入面都有幾個話試過
點一次幾百到幾千不等

有嘅

但又係同中國嗰啲所謂嘅道教師父一樣
好多都係吹水就叻
有料嘅人唔多

所以喺西方社會有料嘅都已經唔多嘅情況下
香港嘅點會學一陣就變有料呢
多數都係識啲皮毛就學人賺錢

咁都未算，精靈領養係我見過最on9既野

屌你老味笑到我仆街
啲設定中二病到

關鍵字 #精靈配對 自己搵黎笑下

呢樣野我前排笑左好耐瘋傳晒俾朋友
9000歲既九尾狐咁就俾濕鳩巫師gotcha

百變小櫻個雪兔既setting

笑死我如果真係見到既佢帶咗兩隻鬼返屋企喎

精靈姐姐衣著有D娘屎

我咁眼殘都見到棉到仆街

係睇多咗唔同種類嘅水晶又覺得其他都好吸引咁

新手啱啱入坑
想問呢條係咪雷射白幽靈？
多謝各大神

偏貴喎 呢個質素100尾200頭

內心OS：已經準備好去遺禍人間

毒L唔敢去門市睇
誠品嗰啲任睇任摸我又覺得質素唔值咁貴

寵物小精靈

屌 你形容得好搞笑

認同買透款紫鋰要落門市睇實物
我都有條細珠珠中伏
點睇實物都好都係一d都唔紫 (不過都bling bling 嘅)

不過 換線果陣拆出嚟真係見到d珠珠係紫色
紫線穿返埋一齊就冇色

要唔要試下換透線

其實一樓個list 大部分門市都無壓力，好多其他客，無人sell

如果換咗透線冇色的話就返唔到轉頭
屋企冇紫色線

新手一問，我有一粒水晶想搵人整條手繩，各位知唔知邊度有得幫人整手繩？

1.水晶種類：綠幽靈
2.尺寸：8-10mm
3.價錢：72-500
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：

係咪假嘢

佢玻璃櫃d野唔一定貴
百幾蚊藍磷灰都擺入去

成個月球咁

1.水晶種類：綠髮
2.尺寸：11mm
3.價錢：$2088
4.實體定網店（開名都得）：P記
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

黃燈下

黃燈下

白燈下

大家點睇？
綠髮係咪都係成粒都咁綠唔似其他髮晶咁見到透明珠再好一支支髮咁？

雖然你買果間店應該冇問題
但睇圖真係好似鷹眼石
電話燈照透光嗎? 見到髮絲嗎?

如果係冰透深色都值呢個價嘅
但打燈打到咁都睇唔清條線

透光既，有一條條咁不過幾整齊同埋好似好粗

呢舊真係不得了 好彩冇衝動

係，佢櫃入面嗰盆綠髮最大粒係呢條
有條細粒少少不過無咁深色好似$18xx

開定新post

水晶撚入嚟 (32)

why not both

辣椒絲都有mon 直播 我見到你po 啲幽靈波就入咗坑

假就唔似假
但你俾兩張圖
但問個range咁大係想點

不能只有我入坑
推廣幽波，你我有責

屌no咁

因為平時睇開啲綠幽靈啲色都唔似咁
所以好奇問下
8mm 72蚊
10mm 好似200幾
上面打錯咗

原來呢度唔少人有水晶account

最靚應該係深色+強貓眼+滿一絲絲嘅順髮
大mgh珠應該上五位數

我記得p記係有高質素啲嘅綠髮
6.5mm都講緊二千幾

見有人提Koseki，專登入去睇佢live，圍威喂咁款，唔係幫襯佢嘅生客comment自動過濾唔答喎。條馬粉好棉都話靚，連啲教徒都起哄話大讚，有冇咁邪教feel呀？！

幽靈波真係好正 粒粒都唔同

鍾意親嗰啲都好貴百頭一粒嗰啲又睇唔上眼

上年睇過最貴幽靈係粒五千幾人仔 綠幽嚟 搵唔返張圖睇左當有過

懶到連caption都唔改
心諗原石點樣帶

點解造成手串咁黑
但佢粒原石一啲都唔黑嘅

見過粒50mm完美全淨半盆全包綠幽上五位數真係唔知值唔值咁貴

條友好似出名食留言

咩系統可以食晒生客嘅留言淨係keep熟客咁威

佢好多熟客出咗名成日條女都睇唔到佢哋 好撚好笑

係巴士站掛住影條拉長走左架車